有無人試過晌街見到個陌生人然後個人會有啲奇怪嘅感覺

是咁的，我今日晌地鐵度見到個路人，不過無留意佢，但係我後尾走左之後好想再見翻佢望下佢，行翻轉頭佢已經去到好遠，之後我就好頹好低落 後尾翻到屋企仲喊到癡左線 但明明我係唔識佢 比一個陌生人牽動情緒嘅感覺好奇怪 有無巴打有類似嘅經歷

不過其實我都覺得成件事有少少唔合理 我自己都唔係幾接受到

有無諗過嗰個唔係人?

食藥未？

有...
個一晚佢無擺低錢就走咗去！係街度撞到佢真係眼濕濕

認真po

咁驚

巴打唔好嚇我好喎

你的名字咩

...

我都有少少接受唔到

唔好癲啦

認真的

前世今生

精神病要睇醫生，唔係上連登

都有諗過可能係

屌

有段時間冇野做好多野諗
幾乎晚晚發夢，有時時間好長，情緒好激動，一醒左就流眼淚，乜都唔想做
既視感係分唔清係現實見過定發夢見過先

可能你見到個人曾經發夢見過，但係你唔記得左

我早幾日都發左個好傷心嘅夢 成個夢都係喊緊 醒完頹左成日

同你一模一樣就冇，但好多時候係現實見到某樣嘢，會突然有強烈既感覺，好似夢入面或曾幾何時見過/去過，但我既理智話俾我聽我就肯定從來冇見過嗰樣嘢，之後就會有一種好強烈既失落感

後尾自己上網search文睇，發現d人話有機會係因為前世有睇過/去過

利申：當我9up，唔好屌我

見到我？

The Butterfly Effect

可能你兩個係另一條時間線相交過

雖然我未經歷過你嘅情況但係我好相信呢種感覺

睇到我笑左出聲